Neujeun bam neol deryeodajul ttae nan saenggakhae
Tteugeowojin nae gaseumi nal tto ganjireobge hae
Oh babe babe nan wae
Sachungi manyang gamanhi itjil mothae
I want to be yours ya neo animyeon an dwae
Ttereul sseugo eokji buryeo neo animyeon an dwae
Nan neo animyeon an dwae neodo na animyeon an dwae girl
Myeoshibeok bune il geuge baro nande
Baby I’m so crazy
Nan ppajyeobeoryeosseo nareul gadeuk chaeul neoraneun uju soge yeah
Baby I’m so crazy
Pihal su eobttamyeon mangseorimeun sachigo nan
Deureogalge knock
Knock knock knock knock knock
Nae nunbicheul hwakshinhal su ittorok
Ttokttokttok dudeuryeo dudeuryeo
Malhaejulge nega deo andal nage ay
Nega jeongshin mot charige deo anajulge babe
Knock knock knock knock knock knock
Knock knock knock knock
Ne maeume muneul dudeuryeo nan oneuldo yeah
Meomchul suga eopseo nal jakku kkeureodanggineun neoinikka
Baby show your love ya neol sogiryeo haji ma
Nae nunen da boyeo neodo naman damatjana
Geureonikka naega malhaneun geon jogeume jogeume teumeul jwo
Bijibgo deureoga bol suman isseumyeon dwae jogeume teumeul jwo
Okay neol hyanghan nae mam one hunnit
Jinshimiya geunde aireonihagedo
Neoneun naega jangnanchineun jul ara
No ani ani
Mani mani joahae (joahae)
Jinjja mani joahae (joahae)
I sesangi kkeutnal ttaekkaji
Neowa hamkkeramyeon joa mwodeunji
Baby I’m so crazy
Nan ppajyeobeoryeosseo nareul gadeuk chaeul neoraneun uju soge yeah
Baby I’m so crazy
Pihal su eobttamyeon mangseorimeun sachigo nan
Deureogalge knock
Knock knock knock knock knock
Nae nunbicheul hwakshinhal su ittorok
Ttokttokttok dudeuryeo dudeuryeo
Malhaejulge nega deo andal nage ay
Nega jeongshin mot charige deo anajulge baby
Knock knock knock knock knock knock
Knock knock knock knock
Knock knock knock knock knock (yeah)
Nae nunbicheul hwakshinhal su ittamyeon (trust me baby)
Nae modeun geol boyeojulge meomchuji mothae (I can’t stop)
Oh ttan nomdeureun ppeonhae nan ojik ne pyeone isseo julge yeah
Knock knock knock knock knock